晚晚失眠啊 有咩辦法啊

好辛苦 日日返工都無精神

做gym

做下運動
訓之前唔玩手機
可以訓前拉下筋
睇書都有用

如果你係有唔開心野搞到訓唔到!!可能要同人分享處理先會訓得好